最慘嘅聖誕節

聖誕冇女又冇地方去
咁都算咁多年嚟都冇女
但今年竟然仲要温書呀
差唔多得返我仲未完sem
要交paper 一月仲要考試
但都係想有女

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

幫推

FC撚會祝福你有女